msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xtcs.policy\n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-19 03:06+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-02-18 20:34+0800\n"
"Last-Translator: Adam <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: 315ok.org <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: zh-cn\n"
"Language-Name: Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: xtcs.policy\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"

#: ./browser/dbpage.py:873
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ./browser/dbpage.py:854
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ./browser/dbpage.py:877
msgid "Delete cancelled."
msgstr "删除操作已取消."

#: ./browser/dbpage.py:917
msgid "Input cancelled."
msgstr "录入操作已取消"

#: ./browser/dbpage.py:885
msgid "Input donate data"
msgstr "输入捐赠项目数据"

#: ./browser/dbpage.py:1046
msgid "Input donor data"
msgstr "输入捐赠数据"

#: ./configure.zcml:49
msgid "Installs the xtcs.policy package"
msgstr ""

#: ./browser/interfaces.py:69
msgid "Preview image URL"
msgstr "二维码图片网址"

#: ./browser/dbpage.py:893
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ./browser/dbpage.py:909
msgid "Thank you! Your data  will be update in back end DB."
msgstr "感谢!你的数据将在后台数据库更新."

#: ./configure.zcml:56
msgid "Uninstalls xtcs.policy package"
msgstr ""

#: ./browser/controlpanel.py:11
msgid "Wechat control panel"
msgstr ""

#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Wechat settings"
msgstr ""

#: ./browser/dbpage.py:869
msgid "Your data  has been deleted."
msgstr "你的数据已经被删除."

#: ./browser/interfaces.py:54
msgid "access token update time"
msgstr ""

#: ./browser/interfaces.py:12
msgid "app id"
msgstr ""

#: ./browser/interfaces.py:17
msgid "app secret"
msgstr ""

#: ./browser/interfaces.py:22
msgid "app token"
msgstr ""

#: ./mapping_db.py:138
msgid "cishan juanzeng xiangmu beizhu"
msgstr "慈善捐赠项目备注"

#: ./mapping_db.py:135
msgid "cishan juanzeng xiangmu mingcheng"
msgstr "慈善捐赠项目名称"

#: ./browser/interfaces.py:41
msgid "curl timeout"
msgstr ""

#: ./browser/dbpage.py:833
msgid "delete donate data"
msgstr "删除捐赠项目数据"

#: ./browser/interfaces.py:49
msgid "gongzhong hao access token"
msgstr "微信公众号token"

#: ./browser/interfaces.py:55
msgid "gongzhong hao access token update time"
msgstr ""

#. Default: "How many levels to list after the top level."
#: ./browser/interfaces.py:93
msgid "help_dropdown_depth"
msgstr ""

#. Default: "WARNING! This is an experimental feature. This is using RAM to store cached template for dropdown menus. Technically every user and every visited section gets its own instance in the ram.cache. Don't enable this if you don't know what this is about. Disable this option if you get unexpected behavior of your global tabs."
#: ./browser/interfaces.py:100
msgid "help_enable_caching"
msgstr ""

#. Default: "With this option enabled, every menu item is clickable. With this option disabled, an item is only clickable when it is not a parent so it has no children."
#: ./browser/interfaces.py:115
msgid "help_enable_parent_clickable"
msgstr ""

#: ./browser/interfaces.py:45
msgid "http client lib"
msgstr ""

#: ./browser/interfaces.py:65
msgid "jsapi access ticket update time"
msgstr ""

#: ./browser/interfaces.py:59
msgid "jsapi ticket"
msgstr ""

#: ./browser/interfaces.py:64
msgid "jsapi ticket update time"
msgstr ""

#: ./browser/interfaces.py:60
msgid "jsapi web page authorized access ticket"
msgstr ""

#: ./mapping_db.py:67
msgid "juanzeng shi jian"
msgstr "捐赠时间"

#: ./mapping_db.py:59
msgid "juanzeng wuping"
msgstr "捐赠物品"

#: ./mapping_db.py:47
msgid "juanzeng xiangmu id"
msgstr "捐赠项目id"

#: ./mapping_db.py:52
msgid "juanzeng zhe"
msgstr "捐赠者"

#: ./mapping_db.py:142
msgid "kaishi shijian"
msgstr "开始时间"

#. Default: "Depth of dropdown menus"
#: ./browser/interfaces.py:92
msgid "label_dropdown_depth"
msgstr ""

#. Default: "Enable caching"
#: ./browser/interfaces.py:99
msgid "label_enable_caching"
msgstr ""

#. Default: "Enable clicking menu items that have children"
#: ./browser/interfaces.py:113
msgid "label_enable_parent_clickable"
msgstr ""

#: ./browser/interfaces.py:37
msgid "pay result notify url"
msgstr ""

#: ./mapping_db.py:146
msgid "shifou keshi?"
msgstr "是否可视?"

#: ./browser/interfaces.py:27
msgid "shop id"
msgstr "商户号"

#: ./browser/interfaces.py:28
msgid "shop id come from weixn"
msgstr ""

#: ./browser/interfaces.py:32
msgid "shop pay key"
msgstr "商户验证密钥"

#: ./configure.zcml:64
msgid "some clear and post steps after initial the site"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:71
msgid "some initial steps"
msgstr ""

#: ./mapping_db.py:44
msgid "table primary key"
msgstr ""

#: ./browser/interfaces.py:73
msgid "tuijian xiangmu"
msgstr "推荐项目"

#: ./configure.zcml:56
msgid "uninstall xtcs.policy"
msgstr ""

#: ./browser/dbpage.py:927
msgid "update donate data"
msgstr "更新捐赠项目数据"

#: ./browser/dbpage.py:1089
msgid "update donor data"
msgstr "更新捐赠记录数据"

#: ./browser/interfaces.py:13
msgid "weixin app id"
msgstr ""

#: ./browser/interfaces.py:18
msgid "weixin app secret"
msgstr ""

#: ./browser/interfaces.py:23
msgid "weixin app token"
msgstr ""

#: ./mapping_db.py:71
msgid "weixin openid"
msgstr "微信openid"

#: ./mapping_db.py:63
msgid "wuzi jiazhi"
msgstr "物资价值"

#: ./mapping_db.py:55
msgid "xianjin jin e"
msgstr "现金金额(元)"

#: ./configure.zcml:49
msgid "xtcs.policy"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:71
msgid "xtcs.policy initial site"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:64
msgid "xtcs.policy post steps"
msgstr ""

#: ./mapping_db.py:76
msgid "yidong zhifu zhuangtai"
msgstr "移动支付状态"
